他們最終決定來到這個泡沫中，玩電視遊戲將帶給他們最大的平臺，儘管現在至少有些人想知道這是否仍然是正確的。 2020年8月27日，從NBA到網球明星的運動員舉行罷工，抗議警察開槍打死雅各布·布萊克 
 我們在這裡玩泡泡，為社會正義做這些事。 為什麼密爾沃基雄鹿隊和NBA開始了一場爭取種族公正的罷工|尼爾·佩恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年8月27日|FiveThirtyEight 
 因此，冰球的迴歸——在一個消毒的泡泡中上演——涉及到一場爭吵。 2020年8月26日，Josh Planos | 
 所有進入季後賽的16支球隊都將在同樣的三個球場上比賽，沒有球迷，在迪士尼世界被稱為“泡泡”的消毒堡壘深處。 NBA是如何利用虛擬球迷讓比賽感覺正常的|Nicolás Rivero | 2020年8月14日|Quartz 
 在從芝加哥到聖地亞哥的社區，家長們正在組建流行病艙和微型學校——在那裡，小團體的孩子們可以見面並一起學習。 學校永遠不在嗎? 丹尼爾·馬洛伊2020年8月9日| 
 甚至早在12月4日，泡沫內部的言論就充滿了神秘和恐懼。 平壤洗牌:好萊塢在索尼黑客事件的死亡恐慌|James Poulos | 2014年12月19日|每日野獸 
 房地產泡沫是催生多德-弗蘭克法案的金融危機的核心。 伊麗莎白·沃倫有多天真? | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 各種各樣的政府政策把這個泡沫吹大，直到它破滅。 伊麗莎白·沃倫有多天真? | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 當“購買泡沫”破裂時，美國經濟將何去何從? 聖誕節是新的次貸|道格·麥金太爾| 2014年12月9日|每日野獸 
 漫威和DC計劃在未來六年推出20部電影:漫畫電影泡沫會破裂嗎? 關於Tim Cook, Amelia Earheart和Slut-o-Ween的7個必讀故事:最好的野獸|William Boot | 2014年11月1日|DAILY Beast 
 或者從灰色官員轉向社會主義肥皂泡聯邦的紫色公民。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 維奧萊特把錫盤放在上面做蓋子，他們都站在旁邊聽第一個氣泡。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 佩德森領導了一個反對“卡馬克的愚蠢”的陣營，但他投錯了馬，當泡沫破裂時，他就被冷落了。 我們現在是朋友了，|亨利·哈斯 
 他的聲音和笑容中有一種不可抗拒的有趣的東西，阿德馬斯頓太太笑了起來。 輪子上的蝴蝶|西里爾·阿瑟·愛德華遊騎兵海鷗 
 佩吉發出一陣輕微的笑聲，這似乎消除了科林伍德所有的羞怯。 輪子上的蝴蝶|西里爾·阿瑟·愛德華遊騎兵海鷗